搭巴士/黨鐵 手足「和你咳」

唔知班港豬/藍屍會咩反應呢

驚玩到真奶野